［突發］YIP FOO喺元朗派口罩呀！！！

7.21元朗事件派口罩者疑似中聯辦新界工作部副部長YIP FOO。(黃色圈者)時間約6.36 pm。

推

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推呀！！！點解會無人理佢！！！

咁都負評？？五毛？

推!!
8月5日罷工罷課

中聯辦唔好咁求其回應好唔好，越來越多証據唔係一句別有用心既抺黑行為就算

我要罷工！

不要說"推",

試著用hashtag：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

感謝靚聲絲打讀出 hashtag 無限loop

麻煩推埋上facebook IG

Pushhhhh

倒不如…

全港大罷工

八月五日全城罷工

push

Push

好似冇媒體報咁

Dllm 仲走得甩

紅底01幫佢拆左

基於大眾需求，現加入游擊隊伍簡化圖

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

五毛從來唔提 唔會入呢d post引戰
就係唔想搞大
所以更加要搞大
中共策劃恐怖襲擊!!!!!!

#我會罷工 join?

8月5日 我會罷工

文宣煲大佢

辛苦曬巴打 仲有冇其他證據
講真 呢兩張都真係太濛…

煲大佢

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推啊

我會罷工

葉虎嘅po要上嚟曬水

RTHK有片

識派口罩唔識自己戴口罩
又會咁傻仔嘅

其實條片之後幾秒有個SHOT仲清楚啲

麻煩師兄post上嚟

推呀推 推呀推

突發咗d乜？

pish

前幾日已經有人講過，fact check到未

正仆街

五大訴求!
光復香港 時代革命!

推，真係有d似

Diu la ma push

真係有幾分似

pushpushpush

似！推！

Pish

司法立法執法都係佢既人呀

真係有獨立委員會 點都要查呢樣

想要巴打激情版

推

#8月5日我會罷工

推到佢仆街

認唔到，希望有眼力好既人望

哇辣料 推
8月5號三罷

仆街

哇
越爆越多黑材料

推撚死你

得個側面仲要咁低清，好難認喎

其實6月開始
我都想問 問責制呢

哇
中聯辦人士派口罩比恐怖分子

哇。我屌。
仲以為同名同姓
仲唔係條仆街

屌你老味！第一次覺得回帶post值得推

［YIP FOO] 葉虎唔係姓YIP

推到葉虎改名 屌

集氣